有冇人見到個 𠒇 字覺得好不安？

成隻tvbloody咁

|.\/.|